巴西出現世界首支變性人足球隊

巴西出現世界首支變性人足球隊，創辦人是前女足職業足球員。

位於巴西聖保羅的文尼奴斯足球隊（Meninos Bons de Bola）創立於2016年，是世界上首支變性人足球隊。創辦人是30歲的拉菲爾（Raphael He rique Martins），當年他透過社交網站和口頭相傳成立這支特別的足球隊。至今，文尼奴斯隊有24名變性人球員，拉菲爾坦言在這個足球王國搞足球隊，是很有效的爭取平權方法，但很遺憾還有不少人投以怪異眼光。 原來，2016年巴西有144位變性人遭謀殺，而情況遠遠比這些數字嚴重，拉菲爾說：「談到變性，巴西人根本提不起勁，我們每天都在危險中度過，被打、被強暴、被侮辱。但我們相信總有一天，我們的國家在這方面會變得更好。」 拉菲爾15歲開始迷上足球，在變性成男兒身前，一直在女子職業足球隊效力。24歲知道可以做變形手術後，他毫不猶豫選擇變成男人，一次在的士險遭施暴後，決定透過足球隊爭取變性人權益。

一次在的士險遭施暴後
變為男人後？

樓主唔玩肥婆轉玩變性人

見到某肉酸會然

范

樓主無玩過肥婆

你無炒車

認錯人

邊個同佢踢？

sor

ok

幫我叫范入來

搵我咩事？

又唔俾番號啦